番工應該搭巴士好定黨鐵好

而家番工梨木樹去鰂魚涌
黨鐵九個字番到屋企
巴士起碼耐一粒鐘九個字先番到
日日坐咁耐巴士真係好撚痛苦
但又想罷鐵，點算好

繼續巴士
黨鐵

利申，搭緊巴士

搭巴士果1個鐘9個字做文宣打國際線
為左香港, 犧牲下啦

試吓行落昌榮路搭935去到西隧口轉960x / 968x

另外我係好易暈車浪，所以唔會係咁用電話，係屋企都可以做文宣打國際線既姐

返工會咁，快好多，但回程有咩計?

住我屋企好冇

非gay sor

推，或者有冇人教下路收工有咩車搭會快啲

722去到灣仔，行入電腦城搭紅van去葵芳，轉36M

幾耐到

真係頂唔順就一日黨鐵 一日巴士

可以試下

黨鐵

你上得來問就預咗叫你搭巴士

有冇人搭過49S

唔係啊，都有人話黨鐵

722有車就十分鐘到灣仔
灣仔紅van半個鐘到葵芳應該冇乜大問題

搭巴士最大好處

push

936+8p

搭黨鐵屌人屎忽算啦

以前有架紅van
由葵興唔知邊個位直飛太古坊
淨係得朝早有

收工就調轉太古坊飛葵涌